求各位漢子找數

[燈爆佢] 818有200萬人上街嘅話我切柒!

819維園裸跑之約

講真如果聽日有二百萬人 我直播食屎又點話

如果有額外找數義士資料歡迎補充

求找數

大家幫手推下

屌 推

現場既各位快啲返屋企 睇漢子找數好過啦

又話核彈都唔割？

屋企要人 坐底睇漢子找數好過啦

LM

樓主之前又話輿論反攻 得我一個做緊野

求link 依幾日資訊太多 我依幾日都係不停叫人加密暗黑兵法 唔太記得你講既事 先講句唔好意思

希望各位漢子找數